![SystemHub Logo](https://user-images.githubusercontent.com/78417304/140492793-439e74b7-8f8b-42c9-aaff-2f94c45b7511.png)
# Запуск:
- *Требования к программе:*
  * Python3
  * Установленный PIP
  * Для автоматической установки модулей требуется подключение к интернету
- *Установка(code->download zip)*
  * Установить вложенный шрифт
  * Запуск SystemHub.pyw
